小妹阿之見今日秋意咁濃，同各位影視台師兄打戈招呼，多多指教

對波夾唔夾到腸

哦係咩

戈你老母

你做乜鳩